# IR_IMB_R

Référentiel médicalisé des bénéficiaires (ALD)


## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|BEN_NIR_PSA|chaîne de caractères|Pseudonyme du bénéficiaire|||
|BEN_RNG_GEM|nombre réel|Rang gémellaire|||
|IMB_ALD_DTD|date|Date de début du cadre de prestation|||
|IMB_ALD_DTF|date|Date de fin du cadre de prestation|||
|IMB_ALD_NUM|nombre réel|Numéro d'ALD sur la liste|||
|IMB_ETM_NAT|nombre réel|Type de PEC (ALD, Invalidité ou ATMP)|||
|IMB_MLP_BTR|chaîne de caractères|Numéro de tableau maladies professionnelles|||
|IMB_MLP_TAB|chaîne de caractères|Tableau MP (A, B=bis, T=ter)|||
|IMB_SDR_LOP|chaîne de caractères|Localisation, paragraphe, syndrome|||
|INS_DTE|date|Date d'insertion dans le référentiel|||
|MED_MTF_COD|chaîne de caractères|Motif médical ou pathologie (Code CIM10)|||
|MED_NCL_IDT|chaîne de caractères|Nomenclature médicale (CIM10)|||
|UPD_DTE|date|Date de mise à jour|||
